親中議員疑被中國特工滲透ㅤ澳洲警方突擊搜寓所辦公室ㅤ工黨暫停其黨籍

中澳關係緊張之際，澳洲情報機關周五（26日）清晨突擊搜查立場親中的州議員莫斯爾曼的寓所和辦公室。當地傳媒指，今次行動是政府調查中國干涉澳洲事務的一部分，工黨已暫停莫斯爾曼黨籍。

拉條八婆未

呢D出哂面既反而唔太係首要目標
有堆唔聲唔聲出賣既,果D先要斬首

sor借個位
德國手足有嘢想講
【語重心長】【德國戰線】城堡守衛戰 之 德國其實都有手足

可能食咗唔少女，又有痛腳被捉住

如果香港有真。國安法
立法會會淨返幾多人？

why not all

又係工黨，上次鄧森都係工黨，左翼可唔可以有用少少，唔好俾支那統戰？

一個，蟲泰

推 7.1 維園見

同入中辦o個班

清共諜

澳洲《悉尼先驅晨報》報道，莫斯爾曼自 2009 年起出任新南威爾士州議員，曾至少九次到訪中國，公布的記錄顯示，有關行程的交通和招待費，由中國官員或機關支付。

推最後一次

真係賣國賊

的確

唔聲唔聲嚇你一驚個啲先最仆街

啲email一定好多內幕睇

，

恭喜晒

冇計,大家師出同門